一個人去邊間黃店食生日飯好？

今日生日，屋企人唔得閒
男朋友好明顯唔記得 好心酸
我又唔想逼佢幫我慶祝

不如自己幫自己慶祝一下

求黃店好餐廳介紹

邊區先得

中環 旺角 尖咀
夜左易D返屋企

男朋友唔記得生日都忍得

笑咗

我都好嬲
好無肋

Gay

我陪你食?

我做你男朋友

等小弟考慮下

Lm

得罪你丫？

生日快樂

Thanks u so much

1月8日 星期三
齊齊去幫襯